% !TEX TS-program = xelatex
% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !Mode:: "TeX:UTF-8"

\documentclass{resume}
\usepackage{zh_CN-Adobefonts_external} % Simplified Chinese Support using external fonts (./fonts/zh_CN-Adobe/)
% \usepackage{NotoSansSC_external}
% \usepackage{NotoSerifCJKsc_external}
% \usepackage{zh_CN-Adobefonts_internal} % Simplified Chinese Support using system fonts
\usepackage{linespacing_fix} % disable extra space before next section
\usepackage{cite}

\begin{document}
\pagenumbering{gobble} % suppress displaying page number

\name{曾铭}

\basicInfo{
  
  \email{\href{mailto:mingz1@foxmail.com}{mingz1@foxmail.com}} \textperiodcentered\ 
  \phone{(+86) 191-2171-1369} \textperiodcentered\ 
%  \linkedin[billryan8]{https://www.linkedin.com/in/billryan8}}
 
\section{教育背景}
\datedsubsection{\textbf{上海大学}, 上海}{2019 -- 2022}
\textit{硕士研究生}\ 人口学
\datedsubsection{\textbf{福建师范大学}, 福建, 福州}{2015 -- 2019}
\textit{学士}\ 城市管理

\section{工作经历}
\datedsubsection{\textbf{上海第一财经传媒有限公司} 上海}{2023年8月 -- 至今}
\datedsubsection{新一线城市研究所}
\role{数据分析师}

\begin{\href{https://www.datayicai.com/home#/menu/}{知城数据平台-商业空间评估模块}}
  \item 持续维护和迭代商业空间评估功能模块中购物中心栏目，通过爬虫核查并更新购物中心的季度变化，更新存续情况。
  \item 构建购物中心的地理信息图层并持续维护购物中心的边界，支撑咨询项目的空间计算需求。
  \item 基于现有数据处理体系，用Python和n8n重构数据处理框架，持续优化数据管理流程。
  \item 执行数据提取、整合、分析更新、维护、开发对接等工作，
\end{itemize}

\begin{品牌爬虫项目库}
  \item 从零售、餐饮、出行等维度筛选细分领域品牌作为观测对象，抓取品牌门店信息。
  \item 搭建自托管 Crawlab 平台，维护并定时执行爬虫文件，监测门店数量变化。
\end{itemize}

\begin{项目支持}
  \item 基于空间算法计算识别汽车门店商圈，运用 shiny 等可视化工具搭建交互网页支援业务同事。
  \item 对无印良品、龙湖和上海经济中心项目提供数据支持，与商业组协作对接客户需求。其中，龙湖项目中负责进行建模完成人口增量推算。
\end{itemize}

\begin{城市数据分析报告}
  \item {\href{https://mp.weixin.qq.com/s/SyOUXpGp4fwp5L7ENjbohw}{如何选择心仪大学？这里有一份高考志愿填报城市指南}}
  \item {\href{https://mp.weixin.qq.com/s/E5gDIfpdBE4sHfa7M52udA}{都市圈内外的创新联系什么样？}}
\end{itemize}



% Reference Test
%\datedsubsection{\textbf{Paper Title\cite{zaharia2012resilient}}}{May. 2015}
%An xxx optimized for xxx\cite{verma2015large}
%\begin{itemize}
%  \item main contribution
%\end{itemize}

\section{技能}
% increase linespacing [parsep=0.5ex]
\textbf{编程语言：} \small R, Python, SQL
\textbf{工具：} \small MS Office, \LaTeX, PostgreSQL, Docker, Scrapy
\textbf{语言：} \small 英语 - 熟练(英语六级：580)

\section{\faInfo\ 其他}
% increase linespacing [parsep=0.5ex]
%\begin{itemize}[parsep=0.5ex]
%  \item 技术博客: http://blog.yours.me
%  \item GitHub: https://github.com/username
%  \item 语言: 
%\end{itemize}

%% Reference
%\newpage
%\bibliographystyle{IEEETran}
%\bibliography{mycite}
\end{document}
